屌你老母 外國巴絲死撚晒？

開post做下野得唔得啊？
而家要對抗黑警啊
好多人之前比晒idea比晒資料
要你地幫手開post跟進啊

推